屌你 拉莫斯係前鋒定後衛牙

入波仲多過d前鋒

你係人妖

仲係屌狗地盤佬

前鋒

進攻型後防

前衛

飲油啦你

屌打當年前鋒華

得分後衛